個市幾時終極一跌？

之後行升浪

跌完了

聽日Sing

之前咪終極左

估計出年一月到，終極一跌前必有中型反彈

今晚

陰跌仲難估

陰跌？